情境題：請根據我個frd嘅背景做出中肯決定

1. 今年fg，不知名本地傳理學位。
2. 無有錢老竇老母，無富婆包養。窮L一隻。
3. 同好多人一樣，無限搵工。
4. 喺香港好絕望想走但冇能力。

如果係你地，會點搞？

窮撚仲讀埋哩啲乞食科想點

有手有腳，乞食都難

一係捱幾年freelance 上公屋

一係讀d 短course 等加拿大啦

投共

中肯

有咩course值得讀